九陰真經 台服成班香港人

九陰真經 台服 天星伴月 暫時啱啱開咗一個月多啲
我哋二三十個香港人,
暫時全個伺服器分咗三大勢力 一邊係我哋香港人 一邊係一班台灣大陸仔(數據顯示我哋贏佢一千個頭) 仲有部分人喺中立
如果有興趣加入嘅巴打,有幾個途徑幫你哋即刻跟上進度.
i.幫你搵師傅(好多優惠)即刻升上嚟,馬上跟到進度
ii.畀個空殼帳號你,即係有開住升開嘢但係冇嘢喺入面.可以慳番啲進度
iii.分資源畀新手

有興趣玩嘅巴打可以
直接入RC:27832190
TG@whatchakyousaying

三大勢力 睇到已經笑到噴飯

除咗呢三大都無其他啦，嚴格來講

魔界統一戰

希望仲有其他巴打想加入!

係咪又要比好多錢玩

呢個遊戲一係玩錢一係玩時間
我哋呢度有人用咗$100賺咗幾百，又有人用免費套路上五絕。呢度係貧民窟，冇乜人貨。

唔好諗啦入ser啦巴打

如果玩極樂/唐門 一個月穩定賺5，600輕鬆（變咗唔使貨） 每日離缐打工 50L 開禮卡（平均數）50L副本刮寶藏刺探種種活動50L 每日綁架50L 同埋武道賜福 一個月6，700 同埋又係好多嘢都變咗免費 遊戲入面根本冇以前咁食錢。但係你要收野嗰啲當然會洗錢

團戰：明教 天山 桃花島 屈機到爆炸 （免費仲勁過課金）

樓主賣號賣唔出又玩返？10000跌到$3500都冇人買

不嬲都係想將個帳號放出去換外公AC，無辦法唯有個帳號轉型。
你嗰隻西門都擺咗好耐

當年大陸封測玩過，屌佢一入game就餓撚死

巴打有冇興趣入SER重玩一次，大量老手

想賣ac賣唔出 唯有繼續玩咋嘛 次次都見你2，3內賣號退服㗎啦

我想轉路線姐冇理由監平監賤賣 今次咪睇下囉 打到其他幫散晒，求對手中

一大班香港人打到班台仔仆街

嘩，仲未close?

仲夜夜笙歌

講武堂最渣果個堂主留名

老牌幫會 ching有無興趣回歸？

有興趣

其實我係想搵花音食飯，情人節無伴

希望係成世人最難過果段時期

TG

搵新戰友

2，30個已經係3大勢力
咁個服到底有幾小人

冇計 個個都話少人唔玩

唔玩又點會多人玩

平均每一邊都有40，香港人最少但係最好打都係香港人 台服人比較少但係真係玩得舒服過國服，希望唔使好似返工咁樣追內功。大家都喺度Hea住玩 咁樣先似打機

game 都down 唔到
喺官網㩒 download 完全冇反應

冇理由喎我哋全部人都down到,你六點上嚟RC,有專人教你 要㩒國外下載

唔好呃人啦 每邊40

微笑棺材，天星 40
星月，風起，其他中立40
我地呢邊就最少㗎啦 20-30
嗰啲散人垃圾（俾人打到幫都冇埋）就唔計啦

嗰啲真係垃圾嚟 狗都不如 冇資格打機